1114 華晨

有冇人 有買/敢買1114？

現價$6.75

$6.x 呢個價唔吸引咩？

價錢同風險成正比

垃圾嚟

問題：帳目模糊，大行一定低估佢

帳目模糊？

華晨同寶馬交易完成後有290億人民幣現金

單計呢290億已經等於股價嘅$6.5

你想享受俾人洗倉可以買㗎

你想執死雞，留意吓隻 Geely 好過啦

但吉利唔夠平

等吓啦，個市都未轉返 up-trend，至少都要年尾陰乾到 23000 - 24000 先有得做

下星期可能又懶係嘢彈五嚿呃港豬入貨

不過應該要彈返轉先啦

我唔明呀！！

點解咁優質嘅股都冇人要

仲係$6.5水平上落

今年年頭我有入過2手，由20直插到依個位

剩係今個月都已經半價